facebook個Anita Wong係咪整個運動大台? 好似好把炮咁

有呢隻臭閪 不停助攻分化
渣哥無腦d垃圾由隻臭閪上
定唔撚知幾時車震左

搵人幫手撚佢啦

大台Anita Wong

高級黑

祝佢屋企人大陸生意旗開得勝

佢收幾多黨好處下次爆

渣哥, 咪撚咁幼稚, 俾女(仲要老女人)利用

（終於露底）人西gp 個隻臭閪Anita Wong 話黃色經濟圈係「迫害」藍店